1000蚊手機推薦

請問有無1000蚊手機推薦? 唔太熟手機, 唔想用支那機。
手機係公事用, 最好可以儲到多D 相片。
感謝各位巴打

2手IPHONE 6

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

nokia 2.4

公司用, 2手機出唔到數, 只可以諗新機

咪害人

A11或以下cpu
一早比心 hack 咗
最少都要A12 先安全

1000蚊用唔到嫁啦好LAG畫面睇壞眼嫁
你自己再貼D啦

1千你想點買其他U呀?

水貨Nokia低中階新機

感謝巴打

Asus zenfone 699

m21 samsung

iphone 12 pro max

美金?

二手iphone6s